# gpe-conf-0.2.6 的简体中文翻译
# Copyright (C) 2004 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the gpe-conf package.
# Meng Jie <zuxyhere@eastday.com>, 2004.
# Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>, 2008.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-conf 0.2.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-06-05 16:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-05-13 14:43+0800\n"
"Last-Translator: Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <translation-team-zh-cn@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../applets.c:413
msgid "Root access"
msgstr "Root 权限"

#: ../applets.c:427
msgid ""
"Some options are only\n"
"accessible for user root.\n"
"Please enter password."
msgstr ""
"某些选项只能由 root\n"
"用户操作。\n"
"请输入密码。"

#: ../applets.c:474 ../modules/screen/calibrate.c:32
msgid "Sorry, wrong password."
msgstr "抱歉，错误的密码。"

#: ../modules/battery.c:186 ../modules/battery.c:247
msgid "unknown"
msgstr "电量未知"

#: ../modules/battery.c:195 ../modules/battery.c:255 ../modules/battery.c:356
msgid "Status: high"
msgstr "状态：电量高"

#: ../modules/battery.c:198 ../modules/battery.c:258 ../modules/battery.c:360
msgid "Status: low"
msgstr "状态：电量低"

#: ../modules/battery.c:201 ../modules/battery.c:261 ../modules/battery.c:364
msgid "Status: critical"
msgstr "状态：电量严重不足"

#: ../modules/battery.c:204 ../modules/battery.c:264 ../modules/battery.c:368
msgid "Status: charging"
msgstr "状态：充电"

#: ../modules/battery.c:207 ../modules/battery.c:267
msgid "Status: charge main"
msgstr "状态：为主电池充电"

#: ../modules/battery.c:210
msgid "Status: dead"
msgstr "状态：电量耗尽"

#: ../modules/battery.c:213 ../modules/battery.c:273 ../modules/battery.c:354
msgid "Status: full"
msgstr "状态：充满"

#: ../modules/battery.c:216 ../modules/battery.c:276
msgid "Status: no battery"
msgstr "状态：没有电池"

#: ../modules/battery.c:219 ../modules/battery.c:279 ../modules/battery.c:297
#: ../modules/battery.c:371
msgid "Status: unknown"
msgstr "状态：未知"

#: ../modules/battery.c:224
msgid "learning"
msgstr "正在检测"

#: ../modules/battery.c:228 ../modules/battery.c:283
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

#: ../modules/battery.c:232 ../modules/battery.c:287 ../modules/battery.c:388
msgid "AC connected"
msgstr "连接到交流电源"

#: ../modules/battery.c:234 ../modules/battery.c:289 ../modules/battery.c:390
msgid "Lifetime"
msgstr "剩余电量"

#: ../modules/battery.c:270
msgid "Status: not installed"
msgstr "状态：未安装"

#: ../modules/battery.c:296
msgid "not installed"
msgstr "未安装"

#: ../modules/battery.c:298
msgid "Voltage: unknown"
msgstr "电压：未知"

#: ../modules/battery.c:299
msgid "Lifetime: unknown"
msgstr "剩余电量：未知"

#: ../modules/battery.c:346
msgid "No battery"
msgstr "没有电池"

#: ../modules/battery.c:451
msgid "Internal battery"
msgstr "内部电池"

#: ../modules/battery.c:455
msgid "Jacket battery"
msgstr "外部电池"

#: ../modules/cfgfile.c:919
msgid "No write access to network configuration."
msgstr "网络配置没有写权限"

#: ../main-info.c:67
#, c-format
msgid "usage: gpe-info [page]\n"
msgstr "用法：gpe-info [页数]\n"

#: ../main-info.c:68
#, c-format
msgid "    Where page may be \"global\" (default)\n"
msgstr "   “页数”可以是“global”(即全局，这是默认值)\n"

#: ../main-info.c:78 ../desktop/gpe-conf-sysinfo.desktop.in.h:2
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: ../main.c:89 ../modules/timeanddate.c:489
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../main.c:89
msgid "Time and Date Setup"
msgstr "时间和日期设置"

#: ../main.c:91
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: ../main.c:91 ../desktop/gpe-conf-screen.desktop.in.h:1
msgid "Screen Setup"
msgstr "屏幕设置"

#: ../main.c:93
msgid "Keys & Buttons"
msgstr "按键和按钮"

#: ../main.c:93
msgid "Keys and Buttons Setup"
msgstr "按键和按钮设置"

#: ../main.c:95 ../modules/timeanddate.c:502
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../main.c:95 ../desktop/gpe-conf-network.desktop.in.h:1
msgid "Network Setup"
msgstr "网络设置"

#: ../main.c:97 ../modules/theme.c:985
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ../main.c:97 ../modules/theme.c:987
#: ../desktop/gpe-conf-theme.desktop.in.h:2
msgid "Look and Feel"
msgstr "视觉感观"

#: ../main.c:99
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ../main.c:99
msgid "Configure Power Saving"
msgstr "配置省电设置"

#: ../main.c:101
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ../main.c:101 ../desktop/gpe-conf-ownerinfo.desktop.in.h:1
msgid "Owner Information"
msgstr "所有者信息"

#: ../main.c:103
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../main.c:103 ../desktop/gpe-conf-login-setup.desktop.in.h:1
msgid "Login Setup"
msgstr "登录设置"

#: ../main.c:105
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../main.c:105
msgid "User Administration"
msgstr "用户管理"

#: ../main.c:107
msgid "GPE"
msgstr "GPE"

#: ../main.c:107
msgid "GPE Conf Administration"
msgstr "GPE 配置管理"

#: ../main.c:109 ../desktop/gpe-conf-serial.desktop.in.h:2
msgid "Serial Ports"
msgstr "串行口"

#: ../main.c:109
msgid "Serial Port Configuration"
msgstr "串口设置"

#: ../main.c:111
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: ../main.c:111
msgid "USB Configuration"
msgstr "USB 设置"

#: ../main.c:113
msgid "PCMCIA/CF Cards"
msgstr "PC/CF 卡"

#: ../main.c:113
msgid "PCMCIA/CF Card Info and Config"
msgstr "PC/CF 卡信息和配置"

#: ../main.c:115
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ../main.c:115
msgid "Sound Setup"
msgstr "声音设置"

#: ../main.c:117
msgid "Task nameserver"
msgstr "名字服务器(nameserver)列表"

#: ../main.c:117
msgid "Task for changing nameserver"
msgstr "变更名字服务器(nameserver)列表"

#: ../main.c:119
#, fuzzy
msgid "Task sound"
msgstr "声音任务"

#: ../main.c:119
msgid "Command line task saving/restoring sound settings."
msgstr "保存/还原声音设置的命令行任务列表"

#: ../main.c:121
#, fuzzy
msgid "Task background image"
msgstr "背景图片列表"

#: ../main.c:121
msgid "Only select background image."
msgstr "仅选择背景图片"

#: ../main.c:123
msgid "Task backlight setting"
msgstr "背景灯光设置"

#: ../main.c:123
msgid "Change backlight power and brightness."
msgstr "更改背景灯光和亮度。"

#: ../main.c:144
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: ../main.c:339
#, c-format
msgid "'task_backlight' supports zero, one and two arguments.\n"
msgstr "‘task_backlight’支持0个或1个或2个参数。\n"

#: ../main.c:358
#, c-format
msgid "'task_nameserver' needs a new (and only one) nameserver as argument.\n"
msgstr "‘task_nameserver’需且仅需一个新的域名服务器作为参数。\n"

#: ../main.c:376
#, c-format
msgid "'task_sound' needs (s)ave/(r)estore as argument.\n"
msgstr "‘task_sound’需要“保存(s)”或“恢复(r)”作为参数。\n"

#: ../main.c:444
msgid "Warning: PCMCIA init failed."
msgstr "警告：PCMCIA 初始化失败。"

#: ../main.c:476
#, c-format
msgid "This mode is disabled, please try:\n"
msgstr "此模式已被禁用，请尝试：\n"

#: ../main.c:477
#, c-format
msgid ""
"\n"
"gpe-conf [AppletName]\n"
"where AppletName is in:\n"
msgstr ""
"\n"
"用法：gpg-conf [小程序名]\n"
"“小程序名”是以下之一：\n"

#: ../main.c:493
#, c-format
msgid "Applet %s unknown!\n"
msgstr "小程序 %s 未知！\n"

#: ../main.c:494
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Usage: gpe-conf [AppletName]\n"
"where AppletName is in:\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"用法：gpg-conf [小程序名]\n"
"“小程序名”是以下之一：\n"

#: ../tools/interface.c:315 ../tools/interface.c:515 ../tools/interface.c:531
#: ../tools/interface.c:651
msgid "[NONE SET]"
msgstr "[未设置]"

#: ../tools/interface.c:706 ../tools/interface.c:1704
msgid "UNSPEC"
msgstr "UNSPEC"

#: ../tools/interface.c:708
msgid "UNIX Domain"
msgstr "UNIX 域"

#: ../tools/interface.c:711
msgid "DARPA Internet"
msgstr "DARPA 互联网"

#: ../tools/interface.c:714
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: ../tools/interface.c:717 ../tools/interface.c:1725
msgid "AMPR AX.25"
msgstr "AMPR AX.25"

#: ../tools/interface.c:720 ../tools/interface.c:1731
msgid "AMPR NET/ROM"
msgstr "AMPR NET/ROM"

#: ../tools/interface.c:723
msgid "Novell IPX"
msgstr "Novell IPX"

#: ../tools/interface.c:726
msgid "Appletalk DDP"
msgstr "Appletalk DDP"

#: ../tools/interface.c:729 ../tools/interface.c:1766
msgid "Econet"
msgstr "Econet"

#: ../tools/interface.c:732
msgid "CCITT X.25"
msgstr "CCITT X.25"

#: ../tools/interface.c:735 ../tools/interface.c:1728
msgid "AMPR ROSE"
msgstr "AMPR ROSE"

#: ../tools/interface.c:738 ../tools/interface.c:1716
msgid "Ash"
msgstr "Ash"

#: ../tools/interface.c:765
#, c-format
msgid "Too many address family arguments.\n"
msgstr "地址族参数太多。\n"

#: ../tools/interface.c:776
#, c-format
msgid "Unknown address family '%s'.\n"
msgstr "未知的地址族‘%s’。\n"

#: ../tools/interface.c:839
#, c-format
msgid "Please don't supply more than one address family.\n"
msgstr "请不要提供多于一个的地址族。\n"

#: ../tools/interface.c:966
#, c-format
msgid "No usable address families found.\n"
msgstr "找不到可用的地址族。\n"

#: ../tools/interface.c:1036
#, c-format
msgid "Warning: no inet socket available: %s\n"
msgstr "警告：没有可用的 inet 套接字：%s\n"

#: ../tools/interface.c:1188
#, c-format
msgid "Warning: cannot open %s (%s). Limited output.\n"
msgstr "警告：无法打开 %s (%s)。有限的输出。\n"

#. Give better error message for this case.
#: ../tools/interface.c:1431
msgid "Device not found"
msgstr "未找到设备"

#: ../tools/interface.c:1435
#, c-format
msgid "%s: error fetching interface information: %s\n"
msgstr "%s：获取接口信息时出错：%s\n"

#: ../tools/interface.c:1609
#, c-format
msgid "You cannot start PPP with this program.\n"
msgstr "您不可以使用这个程序启动点对点协议。\n"

#: ../tools/interface.c:1703
msgid "Local Loopback"
msgstr "本地回环"

#: ../tools/interface.c:1706
msgid "Serial Line IP"
msgstr "串行线 IP"

#: ../tools/interface.c:1707
msgid "VJ Serial Line IP"
msgstr "VJ 串行线 IP"

#: ../tools/interface.c:1708
msgid "6-bit Serial Line IP"
msgstr "6 位串行线 IP"

#: ../tools/interface.c:1709
msgid "VJ 6-bit Serial Line IP"
msgstr "VJ 6 位串行线 IP"

#: ../tools/interface.c:1710
msgid "Adaptive Serial Line IP"
msgstr "自适应串行线 IP"

#: ../tools/interface.c:1713
msgid "Ethernet"
msgstr "以太网"

#: ../tools/interface.c:1719
msgid "Fiber Distributed Data Interface"
msgstr "光纤分布数据接口"

#: ../tools/interface.c:1722
msgid "HIPPI"
msgstr "HIPPI"

#: ../tools/interface.c:1734
msgid "generic X.25"
msgstr "常规 X.25"

#: ../tools/interface.c:1737
msgid "IPIP Tunnel"
msgstr "IPIP Tunnel"

#: ../tools/interface.c:1740
msgid "Point-to-Point Protocol"
msgstr "点对点协议"

#: ../tools/interface.c:1743
msgid "(Cisco)-HDLC"
msgstr "(Cisco)-HDLC"

#: ../tools/interface.c:1744
msgid "LAPB"
msgstr "LAPB"

#: ../tools/interface.c:1747
msgid "ARCnet"
msgstr "ARCnet"

#: ../tools/interface.c:1750
msgid "Frame Relay DLCI"
msgstr "帧中继 DLCI"

#: ../tools/interface.c:1751
msgid "Frame Relay Access Device"
msgstr "帧中继存取设备"

#: ../tools/interface.c:1754
msgid "IPv6-in-IPv4"
msgstr "IPv6-in-IPv4"

#: ../tools/interface.c:1757
msgid "IrLAP"
msgstr "IrLAP"

#: ../tools/interface.c:1760
msgid "16/4 Mbps Token Ring"
msgstr "16/4 Mbps 令牌环"

#: ../tools/interface.c:1762
msgid "16/4 Mbps Token Ring (New)"
msgstr "16/4 Mbps 令牌环(新)"

#: ../tools/interface.c:1874
msgid "Interface:"
msgstr "网卡接口:"

#: ../tools/interface.c:1875
#, c-format
msgid "Type: %s"
msgstr "类型: %s"

#: ../tools/interface.c:1884
#, c-format
msgid "Media: %s"
msgstr "介质：%s"

#: ../tools/interface.c:1889
#, c-format
msgid "(auto)"
msgstr "(自动)"

#: ../tools/interface.c:1901
#, c-format
msgid "Address: %s\n"
msgstr "地址：%s\n"

#: ../tools/interface.c:1906
#, c-format
msgid "P-t-P: %s\n"
msgstr "点对点：%s\n"

#: ../tools/interface.c:1910
#, c-format
msgid "Netmask: %s\n"
msgstr "掩码：%s\n"

#: ../tools/interface.c:1914
#, c-format
msgid "Broadcast: %s\n"
msgstr "广播：%s\n"

#: ../tools/interface.c:1926
#, c-format
msgid "HWaddr (MAC): %s\n"
msgstr "MAC 地址：%s\n"

#: ../tools/interface.c:1956
#, c-format
msgid "IPv6 Address: %s/%d\n"
msgstr "IPv6 地址：%s/%d\n"

#: ../tools/interface.c:1959
#, c-format
msgid "Scope: "
msgstr "范围："

#: ../tools/interface.c:1964
#, c-format
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: ../tools/interface.c:1967
#, c-format
msgid "Link"
msgstr "连接"

#: ../tools/interface.c:1970
#, c-format
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: ../tools/interface.c:1973
#, c-format
msgid "Compat"
msgstr "兼容"

#: ../tools/interface.c:1976
#, c-format
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../tools/interface.c:1979
#, c-format
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../device.c:215
msgid "Unknown Device"
msgstr "未知设备"

#: ../modules/logread.c:116
msgid "Can't find circular buffer, is syslog running?\n"
msgstr "找不到循环缓冲区，系统日志守护进程在运行吗？\n"

#: ../modules/logread.c:123
msgid "Can't get access to syslogd's circular buffer."
msgstr "无法存取系统日志守护进程的循环缓冲区。"

#: ../modules/logread.c:130
msgid "Can't get access to semaphore(s) for syslogd's circular buffer."
msgstr "无法存取系统日志守护进程的循环缓冲区的信号量。"

#: ../modules/logread.c:156
msgid "<empty syslog>"
msgstr "<空白系统日志>"

#: ../modules/logread.c:227 ../modules/logread.c:243
msgid "System Log"
msgstr "系统日志"

#: ../modules/logread.c:252 ../modules/logread.c:268
msgid "Session Log"
msgstr "会话日志"

#: ../modules/logread.c:275
msgid "Could not open X session log.\n"
msgstr "无法打开 X 会话日志。\n"

#: ../modules/usb.c:80
msgid "Choose backing file"
msgstr "选择备份文件"

#: ../modules/usb.c:240
msgid "USB Peripheral Mode"
msgstr "USB 设备模式"

#: ../modules/usb.c:247
msgid "Ethernet Networking"
msgstr "以太网络(Ethernet)"

#: ../modules/usb.c:252 ../modules/sysinfo.c:645
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: ../modules/usb.c:258 ../modules/serial.c:573
msgid "Serial Port"
msgstr "串行口"

#: ../modules/usb.c:267
msgid "Storage Behaviour"
msgstr "储存形式"

#: ../modules/usb.c:274
msgid "CF/SD Card Reader"
msgstr "CF/SD 读卡器"

#: ../modules/usb.c:280
#, fuzzy
msgid "File-backed"
msgstr "文件备份"

#: ../modules/usb.c:290
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../modules/usb.c:298
msgid "Allow write access"
msgstr "允许写文件"

#: ../modules/usb.c:307
msgid "Serial Settings"
msgstr "串行口设置"

#: ../modules/usb.c:314
msgid "Use CDC ACM"
msgstr "使用 CDC ACM"

#: ../modules/theme.c:234
msgid "Choose backgound image"
msgstr "选择背景图片"

#: ../modules/theme.c:248
msgid "You are not allowed to read this file, choose another."
msgstr "您不允许读取这个文件，请选择另一个。"

#: ../modules/theme.c:269
msgid "Succesfully changed background image."
msgstr "成功改变背景图片。"

#: ../modules/theme.c:270
msgid "Use \"Look and Feel\" setup tool to change details."
msgstr "使用“视觉感观”设置工具来改变细节。"

#: ../modules/theme.c:781 ../modules/theme.c:859
msgid "You don't have read access to selected background image!"
msgstr "您没有读取权限来选择背景图片！"

#: ../modules/theme.c:997
msgid "Desktop Theme"
msgstr "桌面主题"

#: ../modules/theme.c:1009
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../modules/theme.c:1023
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: ../modules/theme.c:1038
msgid "Visual Effects"
msgstr "视觉效果"

#: ../modules/theme.c:1044
msgid "Enable Visual Effects"
msgstr "使用视觉效果"

#. Background tab
#: ../modules/theme.c:1051
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ../modules/theme.c:1065 ../modules/theme.c:1067
msgid "Background Settings"
msgstr "背景设置"

#: ../modules/theme.c:1077 ../modules/theme.c:1088
msgid "Theme Default"
msgstr "默认主题"

#: ../modules/theme.c:1096
msgid "Solid colour"
msgstr "单色"

#: ../modules/theme.c:1110
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: ../modules/theme.c:1114
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: ../modules/theme.c:1119 ../modules/theme.c:1138 ../modules/theme.c:1312
#: ../modules/theme.c:1318
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: ../modules/theme.c:1129
msgid "Colour gradient"
msgstr "渐变色"

#: ../modules/theme.c:1148
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../modules/theme.c:1174
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: ../modules/theme.c:1178
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: ../modules/theme.c:1181
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#: ../modules/theme.c:1188
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"

#: ../modules/theme.c:1200 ../modules/theme.c:1202
msgid "Toolbar Style"
msgstr "工具栏风格"

#: ../modules/theme.c:1211 ../modules/theme.c:1235
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: ../modules/theme.c:1216 ../modules/theme.c:1239
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../modules/theme.c:1221 ../modules/theme.c:1242
msgid "Both"
msgstr "两者(宽)"

#: ../modules/theme.c:1249
msgid "Toolbar Icon Size"
msgstr "工具栏图标大小"

#: ../modules/theme.c:1265
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../modules/theme.c:1274 ../modules/theme.c:1294
msgid "Desktop Font"
msgstr "桌面字体"

#: ../modules/theme.c:1281 ../modules/theme.c:1340 ../modules/theme.c:1375
#: ../modules/theme.c:1425
msgid "Family"
msgstr "字体"

#: ../modules/theme.c:1301 ../modules/theme.c:1360 ../modules/theme.c:1395
#: ../modules/theme.c:1445
msgid "Size"
msgstr "字号"

#: ../modules/theme.c:1329 ../modules/theme.c:1331 ../modules/theme.c:1353
#: ../modules/theme.c:1388
msgid "Application Font"
msgstr "应用程序字体"

#. terminal tab
#: ../modules/theme.c:1409
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: ../modules/theme.c:1418
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../modules/theme.c:1438
msgid "Terminal Font"
msgstr "终端字体"

#. TRANSLATORS: "Familiar" is the name of a linux distribution.
#: ../modules/sysinfo.c:195
msgid "Familiar"
msgstr "Familiar"

#. TRANSLATORS: "OpenZaurus" is the name of a linux distribution.
#: ../modules/sysinfo.c:206
msgid "OpenZaurus"
msgstr "OpenZaurus"

#. TRANSLATORS: "Debian" is the name of a linux distribution.
#: ../modules/sysinfo.c:215
msgid "Debian"
msgstr "Debian"

#. TRANSLATORS: "Ångström" is the name of a linux distribution.
#: ../modules/sysinfo.c:226
msgid "Ångström"
msgstr "Ångström"

#. TRANSLATORS: "OpenEmbedded" is the name of a linux distribution.
#: ../modules/sysinfo.c:235
msgid "OpenEmbedded"
msgstr "OpenEmbedded"

#: ../modules/sysinfo.c:277 ../modules/sysinfo.c:279
msgid "Build"
msgstr "编译版本"

#: ../modules/sysinfo.c:381
msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

#. split string into long and short lines
#: ../modules/sysinfo.c:395 ../modules/sysinfo.c:398
msgid "HWaddr (MAC)"
msgstr "MAC 地址"

#: ../modules/sysinfo.c:409 ../modules/sysinfo.c:410
#, c-format
msgid "Wireless"
msgstr "无线"

#: ../modules/sysinfo.c:437
msgid "Default Gateway"
msgstr "默认网关"

#: ../modules/sysinfo.c:480
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: ../modules/sysinfo.c:490
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../modules/sysinfo.c:522
msgid "Distribution"
msgstr "分发版本"

#: ../modules/sysinfo.c:547
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../modules/sysinfo.c:556
msgid "Device information"
msgstr "设备信息"

#: ../modules/sysinfo.c:568
msgid "Device Name"
msgstr "设备名"

#: ../modules/sysinfo.c:587
msgid "Manufacturer:"
msgstr "制造商:"

#: ../modules/sysinfo.c:600
msgid "RAM:"
msgstr "RAM："

#. TRANSLATORS: MB == Mega Bytes
#: ../modules/sysinfo.c:606 ../modules/sysinfo.c:622 ../modules/storage.c:176
#: ../modules/storage.c:183 ../modules/storage.c:329 ../modules/storage.c:340
#: ../modules/storage.c:445 ../modules/storage.c:458
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../modules/sysinfo.c:616
msgid "Storage:"
msgstr "存储："

#: ../modules/sysinfo.c:628
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: ../modules/sysinfo.c:638
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: ../modules/sysinfo.c:652
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: ../modules/sysinfo.c:659
msgid "Log Display"
msgstr "显示日志"

#: ../modules/timeanddate.c:222
msgid "Time adjusted from network."
msgstr "已从网络校准时间。"

#: ../modules/timeanddate.c:224
msgid "Adjusting time from network failed."
msgstr "从网络校准时间失败。"

#: ../modules/timeanddate.c:458
msgid "Time & Date"
msgstr "时间和日期"

#: ../modules/timeanddate.c:470
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../modules/timeanddate.c:486
msgid "Enter current date here or use button to select."
msgstr "输入当前日期，或使用按钮选择。"

#: ../modules/timeanddate.c:521
msgid "Select the timeserver to use to set the clock."
msgstr "选择用以校准时钟的时间服务器"

#: ../modules/timeanddate.c:523
msgid "Get time from network"
msgstr "从网络获取时间"

#: ../modules/timeanddate.c:531
msgid "If connected to the Internet, you may press this button to set the time on this device using the timeserver above."
msgstr "如已连通互联网，您可以按此按钮以根据以上时间服务器校准这个设备的时间。"

#. root_mode
#: ../modules/timeanddate.c:534 ../modules/timeanddate.c:544
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../modules/timeanddate.c:588
msgid "Area"
msgstr "地区"

#: ../modules/timeanddate.c:603
msgid "Select your current timezone area here. The setting will apply after the next login."
msgstr "在此选择您的当前时区。设置将在下一次登录后生效。"

#: ../modules/timeanddate.c:610
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: ../modules/timeanddate.c:635
msgid "Select your current timezone here. The setting applies after the next login."
msgstr "在此选择您的当前时区。设置将在下一次登录后生效。"

#: ../modules/timeanddate.c:698
msgid "To make timezone settings take effect, you'll need to log out and log in again."
msgstr "要使时区设置生效，您必须先注销，然后再重新登录。"

#: ../modules/login-setup.c:160
msgid "Some of these settings can only be changed by the user 'root'."
msgstr "这些设置中的一部分只能由 root 用户改变。"

#: ../modules/login-setup.c:183 ../modules/gpe-admin.c:85
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../modules/login-setup.c:200
msgid "Show owner information at login."
msgstr "登录时显示所有者信息。"

#: ../modules/login-setup.c:204
msgid "Lock display on suspend."
msgstr "挂起时锁定显示。"

#: ../modules/login-setup.c:208
msgid ""
"Lock display on suspend. \n"
"  (needs password)"
msgstr ""
"挂起时锁定显示。\n"
" (需要密码)"

#: ../modules/login-setup.c:213
msgid ""
"Automatic login. \n"
"  (without password)"
msgstr ""
"自动登录。\n"
"  (不需要密码)"

#: ../modules/ownerinfo.c:210
msgid "Information about the Owner"
msgstr "有关所有者的信息"

#: ../modules/ownerinfo.c:218
msgid "Only the user 'root' is allowed to change this information"
msgstr "只有 root 用户才可以改变这一信息"

#. ------------------------------------------------------------------------
#: ../modules/ownerinfo.c:237 ../modules/network.c:246
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#. ------------------------------------------------------------------------
#: ../modules/ownerinfo.c:252
msgid "E-Mail:"
msgstr "电子邮件："

#. ------------------------------------------------------------------------
#: ../modules/ownerinfo.c:267
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#. ------------------------------------------------------------------------
#: ../modules/ownerinfo.c:282
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#. ------------------------------------------------------------------------
#: ../modules/ownerinfo.c:308
msgid "Photofile:"
msgstr "照片："

#: ../modules/storage.c:166 ../modules/storage.c:423
msgid "System Memory"
msgstr "系统内存"

#. TRANSLATORS: MB == Mega Bytes
#: ../modules/storage.c:174 ../modules/storage.c:443
msgid "Free memory"
msgstr "剩余内存"

#: ../modules/storage.c:181 ../modules/storage.c:328 ../modules/storage.c:456
msgid "Total:"
msgstr "合计："

#: ../modules/storage.c:292
msgid "Internal Flash"
msgstr "内部闪存"

#: ../modules/storage.c:298
msgid "MMC"
msgstr "MMC"

#: ../modules/storage.c:304
msgid "Compact Flash"
msgstr "Compact Flash"

#: ../modules/storage.c:310
msgid "Network Filesystem"
msgstr "网络文件系统"

#: ../modules/storage.c:330
msgid "Mounted at "
msgstr "挂载于"

#: ../modules/storage.c:338
msgid "Free space"
msgstr "剩余空间"

#: ../modules/serial.c:428 ../modules/serial.c:434
msgid "Simple interface to serial port configuration. Disabled components are not installed."
msgstr "串行口配置的简单界面。禁用的组件未被安装。"

#: ../modules/serial.c:431
msgid "Port A"
msgstr "串行口 A"

#: ../modules/serial.c:438
msgid "Serial port default usage"
msgstr "串行口默认用途"

#: ../modules/serial.c:443
msgid "Select desired software to use serial port here."
msgstr "在这里选择希望使用串行口的软件。"

#: ../modules/serial.c:446
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: ../modules/serial.c:449
msgid "This option runs console on serial port. (default)"
msgstr "此选项在串行口上运行控制台。(默认)"

#: ../modules/serial.c:457
msgid "GPS Daemon"
msgstr "GPS 守护进程"

#: ../modules/serial.c:462
msgid "GPS Daemon (needs 'gpsd')"
msgstr "GPS 守护进程(需要‘gpsd’)"

#: ../modules/serial.c:467
msgid "This option enables the start of GPSD, which provides data from a GPS reciver to applications."
msgstr "此选项启用 GPSD，它可以为应用程序提供 GPS 接收器传来的数据。"

#: ../modules/serial.c:474
msgid "Nothing (free)"
msgstr "不指定(空)"

#: ../modules/serial.c:477
msgid "Don't start any software that uses the serial port."
msgstr "不要启动任何使用串行口的软件。"

#: ../modules/serial.c:514 ../modules/serial.c:521
msgid "This page configures the GPS receiver software."
msgstr "此页配置 GPS 接收器软件"

#: ../modules/serial.c:518
msgid "GPS Receiver"
msgstr "GPS 接收器"

#: ../modules/serial.c:525
msgid "GPS settings"
msgstr "GPS 设置"

#: ../modules/serial.c:531
msgid "Receiver Type"
msgstr "接收器类型"

#: ../modules/serial.c:536
msgid "NMEA"
msgstr "NMEA"

#: ../modules/serial.c:541
msgid "The GPS receiver sends NMEA data (default, no need to change for most receivers)."
msgstr "GPS 接收器发送 NMEA 数据(默认，对大多数接收器无须更改)。"

#: ../modules/serial.c:547
msgid "Earthmate"
msgstr "Earthmate"

#: ../modules/serial.c:553
msgid "GPS receiver is an Earthmate GPS."
msgstr "GPS 接收器是一个 Earthmate GPS。"

#: ../modules/serial.c:557
msgid "Baud Rate"
msgstr "波特率"

#: ../modules/cardinfo.c:103
msgid "/_Card"
msgstr "/卡(_C)"

#: ../modules/cardinfo.c:104
msgid "/Card/_Insert"
msgstr "/卡/插入(_I)"

#: ../modules/cardinfo.c:105
msgid "/Card/_Eject"
msgstr "/卡/弹出(_E)"

#: ../modules/cardinfo.c:106
msgid "/Card/_Suspend"
msgstr "/卡/挂起(_S)"

#: ../modules/cardinfo.c:107
msgid "/Card/_Resume"
msgstr "/卡/恢复(_R)"

#: ../modules/cardinfo.c:108
msgid "/Card/_Reset"
msgstr "/卡/重置(_R)"

#: ../modules/cardinfo.c:109
msgid "/Card/s1"
msgstr "/卡/接口 1"

#: ../modules/cardinfo.c:110
msgid "/Card/_Assign Driver"
msgstr "/卡/分配驱动程序(_A)"

#: ../modules/cardinfo.c:111
msgid "/Card/s2"
msgstr "/卡/接口 2"

#: ../modules/cardinfo.c:112
msgid "/Card/_Close"
msgstr "/卡/关闭(_C)"

#: ../modules/cardinfo.c:113
msgid "/_Help"
msgstr "/帮助(_H)"

#: ../modules/cardinfo.c:114
msgid "/_Help/Index"
msgstr "/帮助(_I)/索引"

#: ../modules/cardinfo.c:115
msgid "/_Help/About"
msgstr "/帮助(_I)/关于"

#: ../modules/cardinfo.c:175 ../modules/cardinfo.c:848
msgid "card not recognized"
msgstr "卡无法识别"

#: ../modules/cardinfo.c:277 ../modules/cardinfo.c:348
msgid "Could not write to temporal config file."
msgstr "无法写入临时配置文件。"

#: ../modules/cardinfo.c:554
msgid "Could not open pidfile:"
msgstr "无法打开 PID 文件："

#: ../modules/cardinfo.c:560
msgid "Could not read pidfile"
msgstr "无法读取 PID 文件"

#: ../modules/cardinfo.c:564
msgid "Could not signal cardmgr:"
msgstr "无法向 cardmgr 发送信号："

#: ../modules/cardinfo.c:638
msgid "gpe-conf must be setuid root to use cardinfo feature."
msgstr "必须先将 gpe-conf 设置为 setuid 程序，才能使用外接卡信息。"

#: ../modules/cardinfo.c:656
msgid "No PCMCIA driver in '/proc/devices'"
msgstr "‘/proc/devices’中没有 PCMCIA 驱动程序"

#: ../modules/cardinfo.c:659
msgid "Could not open '/proc/devices'"
msgstr "无法打开‘/proc/devices’"

#: ../modules/cardinfo.c:671
msgid "No sockets found\n"
msgstr "找不到插槽\n"

#: ../modules/cardinfo.c:835
msgid "flock(stabfile) failed"
msgstr "flock(stabfile) 失败"

#: ../modules/cardinfo.c:854
#, c-format
msgid "no driver loaded"
msgstr "未加载驱动程序"

#: ../modules/cardinfo.c:963
msgid "ready"
msgstr "就绪"

#: ../modules/cardinfo.c:981
msgid "not ready"
msgstr "尚未就绪"

#: ../modules/cardinfo.c:996
msgid "suspended"
msgstr "挂起"

#: ../modules/cardinfo.c:1188
msgid "Assign Driver"
msgstr "分配驱动程序"

#: ../modules/cardinfo.c:1197
msgid ""
"This dialog allows you to select/\n"
"change the driver assignment for a\n"
"PCMCIA or CF card."
msgstr ""
"此对话框允许您选择或改变 PCMCIA\n"
"卡或 CF 卡的驱动程序分配。"

#: ../modules/cardinfo.c:1207
msgid "Your current card identifies itself as:"
msgstr "您当前的卡提供的识别信息如下："

#: ../modules/cardinfo.c:1221 ../modules/cardinfo.c:1227
msgid "Manuf. Id"
msgstr "制造商 ID"

#: ../modules/cardinfo.c:1221 ../modules/cardinfo.c:1227
msgid "Class"
msgstr "类别"

#: ../modules/cardinfo.c:1327 ../modules/cardinfo.c:1340
msgid "PC/CF card socket information."
msgstr "PC/CF 卡插槽信息"

#: ../modules/cardinfo.c:1335
msgid "Socket"
msgstr "插槽"

#: ../modules/cardinfo.c:1366
msgid "Information for socket"
msgstr "插槽信息"

#. fields
#: ../modules/cardinfo.c:1375
msgid "State:"
msgstr "状态："

#: ../modules/cardinfo.c:1376
msgid "Device:"
msgstr "设备："

#: ../modules/cardinfo.c:1377
msgid "Driver:"
msgstr "驱动程序："

#: ../modules/cardinfo.c:1378
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../modules/cardinfo.c:1379
msgid "I/O:"
msgstr "I/O:"

#: ../modules/cardinfo.c:1380
msgid "IRQ:"
msgstr "中断号："

#: ../modules/cardinfo.c:1387
msgid "Flags:"
msgstr "标记："

#: ../modules/cardinfo.c:1404
msgid "PCMCIA initialisation failed"
msgstr "PCMCIA 初始化失败。"

#: ../modules/gpe-admin.c:92
msgid "Allow users to configure everything"
msgstr "允许用户修改所有配置"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:107
msgid "You need at least one user account!"
msgstr "您至少需要一个用户帐号！"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:131
msgid "You can't remove this user!"
msgstr "您不能删除此用户！"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:136
msgid ""
"You can't remove\n"
" system users!"
msgstr ""
"您不能删除\n"
" 系统用户！"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:138
msgid ""
"Delete user and all its data?\n"
"This action is not revertable\n"
"and is executed instantly."
msgstr ""
"删除用户及其所有数据？\n"
"此操作不可逆且立刻生效。"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:138 ../modules/network.c:343
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:173
msgid "Please choose a user name."
msgstr "请选择一个用户名："

#: ../modules/users/ucallbacks.c:191
msgid "Please choose a home directory."
msgstr "请选择一个主文件夹。"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:279
msgid ""
"The two new pass are different!\n"
" Please try again!"
msgstr ""
"两个密码不一致！\n"
" 请重试！"

#: ../modules/users/ucallbacks.c:282
msgid ""
"Wrong password\n"
" Please try again!"
msgstr ""
"错误的密码\n"
" 请重试！"

#: ../modules/users/uinterface.c:214
msgid "User Name"
msgstr "用户姓名"

#: ../modules/users/uinterface.c:215
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: ../modules/users/uinterface.c:216
msgid "Home"
msgstr "主文件夹"

#: ../modules/users/uinterface.c:226
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../modules/users/uinterface.c:235
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: ../modules/users/uinterface.c:244
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: ../modules/users/uinterface.c:253
msgid "New User"
msgstr "新建用户"

#: ../modules/users/uinterface.c:327
msgid "User settings"
msgstr "用户设置："

#: ../modules/users/uinterface.c:341
msgid "User Name:"
msgstr "用户姓名："

#: ../modules/users/uinterface.c:357
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: ../modules/users/uinterface.c:365
msgid "User Info:"
msgstr "用户信息："

#: ../modules/users/uinterface.c:381
msgid "Shell:"
msgstr "Shell："

#: ../modules/users/uinterface.c:400
msgid "Home:"
msgstr "主文件夹："

#: ../modules/users/uinterface.c:419
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../modules/users/uinterface.c:420
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: ../modules/users/uinterface.c:484
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#. 2nd column:
#: ../modules/users/uinterface.c:510
msgid "Old Password:"
msgstr "原密码："

#: ../modules/users/uinterface.c:517
msgid "New Password:"
msgstr "新密码："

#: ../modules/users/uinterface.c:525
msgid "Confirm:"
msgstr "确认："

#: ../modules/sound/sound.c:250
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: ../modules/sound/sound.c:257
msgid "Mute Everything"
msgstr "全部静音"

#: ../modules/sound/sound.c:298
msgid "Alarm Settings"
msgstr "警铃设置"

#: ../modules/sound/sound.c:305
msgid "Enable Alarm Sound"
msgstr "启用警铃声"

#: ../modules/sound/sound.c:312
msgid "Automatic Volume (rising)"
msgstr "自动音量(升高)"

#: ../modules/sound/sound.c:322 ../modules/sound/soundctrl.c:258
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../modules/sound/sound.c:329
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../modules/keys/keyboard.c:76
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../modules/keys/keyboard.c:77
msgid "Foldable"
msgstr "可折叠键盘"

#: ../modules/keys/keyboard.c:78
msgid "SnapNType"
msgstr "SnapNType 型"

#: ../modules/keys/keyboard.c:79
msgid "Stowaway"
msgstr "Stowaway 型"

#: ../modules/keys/keyboard.c:80
msgid "StowawayXT"
msgstr "StowawayXT 型"

#: ../modules/keys/keyboard.c:81
msgid "HP Slim"
msgstr "HP Slim 型"

#: ../modules/keys/keyboard.c:82
msgid "Smart BT"
msgstr "Smart BT"

#: ../modules/keys/keyboard.c:83
msgid "LIRC"
msgstr "LIRC"

#: ../modules/keys/keyboard.c:84
msgid "Belkin IR"
msgstr "Belkin IR"

#: ../modules/keys/keyboard.c:85
msgid "Flexis"
msgstr "Flexis"

#: ../modules/keys/keyboard.c:86
msgid "Benq Gamepad"
msgstr "Benq Gamepad"

#: ../modules/keys/keyboard.c:87
msgid "Pocketvik"
msgstr "Pocketvik"

#: ../modules/keys/keyboard.c:88
msgid "Micro Foldaway"
msgstr "Micro Foldaway"

#: ../modules/keys/keyboard.c:89
msgid "Micro Datapad"
msgstr "Micro Datapad"

#: ../modules/keys/keyboard.c:255
msgid "External keyboard configuration."
msgstr "外置键盘配置。"

#: ../modules/keys/keyboard.c:258
msgid "External Keyboard Port"
msgstr "外置键盘端口"

#: ../modules/keys/keyboard.c:265
msgid "Here you may select your external keyboard model."
msgstr "在此您可以选择您的外置键盘型号。"

#: ../modules/keys/keyboard.c:288
msgid "External Keyboard Type"
msgstr "外置键盘类型"

#: ../modules/keys/kbd.c:142
msgid "Keyboard Geometry / Layout"
msgstr "键盘布局"

#: ../modules/keys/kbd.c:182
msgid "User defined"
msgstr "用户自定义"

#: ../modules/keys/keyctl.c:195
msgid "Button layout file is missing a global section."
msgstr "按钮布局配置文件缺少一个全局声明部分。"

#: ../modules/keys/keyctl.c:411
msgid "No button configuration available for this device."
msgstr "无此设备可用的按钮配置。"

#: ../modules/keys/keyctl.c:583
msgid "Critical: Can't open keylaunchrc for writing!"
msgstr "严重警告：无法打开 keylaunchrc 以写入！"

#: ../modules/keys/keyctl.c:606
msgid "Could not restart key handler!"
msgstr "无法重新启动按键处理程序！"

#: ../modules/keys/keyctl.c:629
msgid "The file you selected is not executable."
msgstr "您选择的不是可执行文件。"

#: ../modules/keys/keys.c:79
msgid "Buttons"
msgstr "按钮配置"

#: ../modules/keys/keys.c:83
msgid "Virtual Keyb."
msgstr "虚拟键盘。"

#: ../modules/keys/keys.c:87
msgid "External Keyb."
msgstr "外置键盘。"

#: ../modules/screen/screen.c:73
msgid "Portrait"
msgstr "竖排"

#: ../modules/screen/screen.c:74
msgid "Landscape (left)"
msgstr "横向(左)"

#: ../modules/screen/screen.c:75
msgid "Landscape (right)"
msgstr "横向(右)"

#: ../modules/screen/screen.c:79
#, fuzzy
msgid "Landscape"
msgstr "横向(左)"

#: ../modules/screen/screen.c:80
msgid "Portrait (left)"
msgstr "竖排(左)"

#: ../modules/screen/screen.c:81
msgid "Portrait (right)"
msgstr "竖排(右)"

#: ../modules/screen/screen.c:84
msgid "Inverted"
msgstr "倒置"

#: ../modules/screen/screen.c:111
msgid "Light"
msgstr "背光"

#: ../modules/screen/screen.c:117
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../modules/screen/screen.c:129
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../modules/screen/screen.c:133
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: ../modules/screen/screen.c:153
msgid "Touchscreen"
msgstr "触摸屏"

#: ../modules/screen/screen.c:157
msgid "Calibrate"
msgstr "校准"

#: ../modules/screen/screen.c:159
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../modules/screen/screen.c:275 ../modules/sleep/scallbacks.c:39
msgid "min"
msgstr "分"

#: ../modules/screen/screen.c:278 ../modules/sleep/scallbacks.c:42
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: ../modules/network.c:103
msgid "Current Config"
msgstr "当前配置"

#: ../modules/network.c:252
msgid "New Interface"
msgstr "新接口"

#: ../modules/network.c:261
msgid "This interface definition already exists!"
msgstr "此接口定义已存在！"

#: ../modules/network.c:343
msgid "Do you want to delete this interface?"
msgstr "您确认要删除这个接口吗？"

#: ../modules/network.c:592
msgid "WiFi config"
msgstr "WiFi 配置"

#: ../modules/network.c:631
#, c-format
msgid "WiFi config for %s"
msgstr "%s 的 WiFi 配置"

#. page items
#: ../modules/network.c:643
msgid "ESSID"
msgstr "ESSID"

#: ../modules/network.c:665
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../modules/network.c:675
msgid "managed"
msgstr "受管的"

#: ../modules/network.c:687
msgid "ad-hoc"
msgstr "ad-hoc"

#: ../modules/network.c:704
msgid "Channel"
msgstr "取消"

#: ../modules/network.c:725
msgid "WEP"
msgstr "WEP"

#: ../modules/network.c:735
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: ../modules/network.c:747
msgid "open"
msgstr "开放"

#: ../modules/network.c:759
msgid "restricted"
msgstr "受限"

#: ../modules/network.c:775
msgid "Key 1"
msgstr "密钥 1"

#: ../modules/network.c:803
msgid "Key 2"
msgstr "密钥 2"

#: ../modules/network.c:831
msgid "Key 3"
msgstr "密钥 3"

#: ../modules/network.c:861
msgid "Key 4"
msgstr "密钥 4"

#: ../modules/network.c:1015 ../modules/network.c:1142
#: ../modules/network.c:1259
msgid "Interface"
msgstr "网卡接口"

#. page items
#: ../modules/network.c:1065
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../modules/network.c:1067
msgid "Enter your IP address here, e.g. 192.168.1.2"
msgstr "在这里输入您的 IP 地址，形如 192.168.1.2"

#: ../modules/network.c:1068
msgid "Netmask"
msgstr "掩码"

#: ../modules/network.c:1070
msgid "Enter your netmask here, e.g. 255.255.255.0 in most cases"
msgstr "在这里输入您的子网掩码，最常见的是 255.255.255.0"

#: ../modules/network.c:1072
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: ../modules/network.c:1074
msgid "Enter your broadcast address here, usually the same like your IP with 255 as last number."
msgstr "在这里输入您的广播地址，一般来说这与您的 IP 地址前三段相同，最后一段是 255"

#: ../modules/network.c:1076
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: ../modules/network.c:1078
msgid "Enter the IP Address of your default gateway here."
msgstr "在这里输入您的默认网关的 IP 地址。"

#: ../modules/network.c:1087 ../modules/network.c:1201
msgid "WiFi device"
msgstr "WiFi 设备"

#: ../modules/network.c:1095 ../modules/network.c:1209
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. page items
#: ../modules/network.c:1192 ../modules/network.c:1419
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: ../modules/network.c:1194
msgid "Enter your desired hostname here. This parameter is optional."
msgstr "在这里输入您想要的主机名。此参数可选。"

#. page items
#: ../modules/network.c:1309
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: ../modules/network.c:1311
msgid "Here you need to enter the name of the provider configuration to use for this interface."
msgstr "您需要在这里输入网络服务提供商的名称，您的接口将使用相应的配置。"

#: ../modules/network.c:1334
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: ../modules/network.c:1375
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: ../modules/network.c:1376
msgid "If you want/need to use a proxy, enter it here. (This only applies to dillo for now.)"
msgstr "如果您希望或需要使用代理服务器，在此输入。(目前这一设置只对 dillo 有效。)"

#: ../modules/network.c:1382
msgid "No proxy for"
msgstr "以下不使用代理"

#: ../modules/network.c:1384
msgid "Here you should enter your local domain for that you don't want to use a proxy."
msgstr "您需要在这里输入本地域名，访问本地域的站点时不使用代理"

#: ../modules/network.c:1391
msgid "DNS server"
msgstr "域名服务器"

#: ../modules/network.c:1393
msgid "Enter the IP of the DNS(name-) server to use here."
msgstr "输入您要使用的域名(DNS)服务器的 IP 地址。"

#: ../modules/network.c:1421
msgid "Enter the Hostname to use for this machine"
msgstr "输入本机的主机名"

#: ../modules/network.c:1612
msgid ""
"Here you may change the basic configuration type of your device.\n"
"Use \"static\" for manual interface configuration, \"dhcp\" to use DHCP and \"ppp\" to make the device a point-to-point device."
msgstr ""
"您可以在这里改变您的设备的基本配置类型。\n"
"手动配置接口请使用“static”，动态分配 IP 请使用“DHCP”，点对点设备请使用“ppp”。"

#: ../modules/network.c:1618
msgid "Enable this option if your device is a WiFi device"
msgstr "如果您的设备是一个 WiFi 设备，请启用这一选项"

#: ../modules/network.c:1620
msgid "Click to set the wireless options for this device"
msgstr "单击以设置此设备的无线选项"

#: ../modules/network.c:1622
msgid "Set the mode your WiFi card should work. (managed or ad-hoc)."
msgstr "设置您的 WiFi 卡的工作模式。(受管的或 ad-hoc)。"

#: ../modules/network.c:1625
msgid "Set the enrcyption mode: off for no WEP encryption, open for open system and restricted for resticted WEP connections only."
msgstr "设置加密模式：关闭意味着不使用 WEP 加密，开放意味着使用开放系统，受限意味着仅使用受限制的 WEP 连接。"

#: ../modules/network.c:1630
msgid "Enter the essid of your WiFi network here."
msgstr "在这里输您的 WiFi 网络的 ESSID。"

#: ../modules/network.c:1633
msgid "Enter your WEP key here in (iwconfig format), e.g.: \"s:12345\""
msgstr "在此输入您的 WEP 密钥(以 iwconfig 的格式)，例如：“s:12345”"

#: ../modules/network.c:1636
msgid "Select the WEP key to use."
msgstr "选择要使用的 WEP 密钥。"

#: ../modules/network.c:1639
msgid "Enter the channel number or frequency if needed. If not needed leave this field blank."
msgstr "如果需要，输入频道号或频率。如果不需要，将此段留空。"

#: ../modules/network.c:1655
msgid "Remove current Interface"
msgstr "删除当前接口"

#: ../modules/network.c:1665
msgid "Add a new Interface"
msgstr "添加一个新接口"

#: ../modules/network.c:1672
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../modules/network.c:1676
msgid "Show current configuration."
msgstr "显示当前配置"

#: ../modules/network.c:1694
msgid "Couldn't read network configuration."
msgstr "无法读取网络配置。"

#: ../modules/network.c:1701
msgid "global"
msgstr "全局"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:64
msgid "Auto sleep"
msgstr "自动休眠"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:74 ../modules/sleep/sinterface.c:105
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:92
msgid "sleep timeout"
msgstr "休眠延时"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:95
msgid "Auto dim"
msgstr "自动变暗"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:122
msgid "backlight dim timeout"
msgstr "背光变暗延时"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:124
msgid "Auto dim level"
msgstr "自动变暗级别"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:144
msgid "Advanced Controls"
msgstr "高级控制"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:154
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:160
msgid "Sleep on cpu less than load"
msgstr "CPU 占用率小于此值时休眠"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:164
msgid "load below"
msgstr "占用率小于"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:180
msgid "APM"
msgstr "APM"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:186
msgid "Sleep on AC"
msgstr "使用交流供电时也允许休眠"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:188
msgid "probe IRQs"
msgstr "检测中断活动"

#: ../modules/sleep/sinterface.c:194
msgid "Check IRQ activity"
msgstr "检查中断活动"

#: ../desktop/gpe-conf-admin.desktop.in.h:1
msgid "User Access"
msgstr "用户权限"

#: ../desktop/gpe-conf-admin.desktop.in.h:2
msgid "User access administration"
msgstr "用户权限管理"

#: ../desktop/gpe-conf-cardinfo.desktop.in.h:1
msgid "PC/CF Cards"
msgstr "PC/CF 卡"

#: ../desktop/gpe-conf-cardinfo.desktop.in.h:2
msgid "PC/CF Cards info and config"
msgstr "PC/CF 卡信息和配置"

#: ../desktop/gpe-conf.desktop.in.h:1
msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: ../desktop/gpe-conf-keys.desktop.in.h:1
msgid "Keyboard and Button Setup"
msgstr "键盘和按钮设置"

#: ../desktop/gpe-conf-keys.desktop.in.h:2
msgid "Keys and Buttons"
msgstr "按键和按钮"

#: ../desktop/gpe-conf-ownerinfo.desktop.in.h:2
msgid "Set Owner Information"
msgstr "设置所有者信息"

#: ../desktop/gpe-conf-serial.desktop.in.h:1
msgid "Serial Port Settings"
msgstr "串行口设置"

#: ../desktop/gpe-conf-sleep.desktop.in.h:1
msgid "Sleep Config"
msgstr "休眠配置"

#: ../desktop/gpe-conf-sleep.desktop.in.h:2
msgid "Sleep Configuration"
msgstr "休眠配置"

#: ../desktop/gpe-conf-sound.desktop.in.h:1
msgid "Sound Settings"
msgstr "声音设置"

#: ../desktop/gpe-conf-sound.desktop.in.h:2
msgid "Sound defaults and setup"
msgstr "声音默认值和设置"

#: ../desktop/gpe-conf-sysinfo.desktop.in.h:1
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: ../desktop/gpe-conf-theme.desktop.in.h:1
msgid "Global Appearance Setup"
msgstr "全局外观设置"

#: ../desktop/gpe-conf-time.desktop.in.h:1
msgid "Date/Time Setup"
msgstr "日期/时间设置"

#: ../desktop/gpe-conf-time.desktop.in.h:2
msgid "Setup Date and Time"
msgstr "设置日期和时间"

#: ../desktop/gpe-conf-usb.desktop.in.h:1
msgid "Change USB settings"
msgstr "更改 USB 设置"

#: ../desktop/gpe-conf-usb.desktop.in.h:2
msgid "USB Settings"
msgstr "USB 设置"

#: ../desktop/gpe-conf-users.desktop.in.h:1
msgid "Manage local users"
msgstr "管理本地用户"

#: ../desktop/gpe-conf-users.desktop.in.h:2
msgid "User Manager"
msgstr "用户管理"

#~ msgid "Daylight Saving"
#~ msgstr "夏令时"

#~ msgid "Use daylight saving time"
#~ msgstr "使用夏令时"

#~ msgid "Check this box if you want your device to handle daylight saving time for you."
#~ msgstr "如您希望您的设备处理夏令时，请复选此框。"

#~ msgid "Offset:"
#~ msgstr "时间差："

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "Use default DST offset of one hour?"
#~ msgstr "使用默认的夏令时时间差(与冬令时相差 1 小时)？"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Select daylight saving time offset hours here."
#~ msgstr "选择夏令时与冬令时的时间差小时数。"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "Select daylight saving time offset minutes here."
#~ msgstr "选择夏令时与冬令时的时间差分钟数。"

#~ msgid "Add Interface"
#~ msgstr "添加接口"

#~ msgid "Remove Interface"
#~ msgstr "删除接口"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Red"
#~ msgstr "红"

#~ msgid "Blue"
#~ msgstr "蓝"

#~ msgid "Select colour"
#~ msgstr "选择颜色"

#~ msgid "Both H"
#~ msgstr "两者(紧)"

#~ msgid "Both (icon above text)"
#~ msgstr "两者(图标在文本上方)"

#~ msgid "Both (icon left of text)"
#~ msgstr "两者(图标在文本左侧)"

#~ msgid "Reset button config to default?"
#~ msgstr "重置按钮配置为默认值吗？"

#~ msgid "User Defined"
#~ msgstr "用户自定义"

#~ msgid "Record Memo"
#~ msgstr "录制备忘录"

#~ msgid "Calendar"
#~ msgstr "日历"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "联系人"

#~ msgid "Audio Player"
#~ msgstr "音频播放器"

#~ msgid "Web Browser"
#~ msgstr "网页浏览器"

#~ msgid "To-do List"
#~ msgstr "待办事项列表"

#~ msgid "Toggle Desktop"
#~ msgstr "切换桌面"

#~ msgid "Defaults"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "%"
#~ msgstr "%"

#~ msgid "Add user"
#~ msgstr "添加用户"

#~ msgid "Add a new user"
#~ msgstr "添加一个新用户"

#~ msgid "Edit existing user"
#~ msgstr "编辑现有用户"

#~ msgid "Delete existing user"
#~ msgstr "删除现有用户"

#~ msgid "Change password"
#~ msgstr "更改密码"

#~ msgid "Card Services release does not match!"
#~ msgstr "外接卡服务发行版不匹配！"

#~ msgid "Could not get CS revision info!\n"
#~ msgstr "无法获取外接卡服务修订版本信息！\n"

#~ msgid ""
#~ "<b>Interface %s</b>\n"
#~ "Type: %s\n"
#~ msgstr ""
#~ "<b>接口 %s</b>\n"
#~ "类型：%s\n"

#~ msgid "could not open touchscreen device '%s'\n"
#~ msgstr "无法打开触摸屏设备‘%s’\n"

#~ msgid "ARM"
#~ msgstr "ARM"

#~ msgid "Intel x86 or compatible"
#~ msgstr "Intel x86 或兼容"

#~ msgid "IBM type PC"
#~ msgstr "IBM PC"

#~ msgid "Mips"
#~ msgstr "Mips"

#~ msgid "Silicon Graphics Machine"
#~ msgstr "Silicon Graphics Machine"

#~ msgid "IBM Power or PowerPC"
#~ msgstr "IBM Power or PowerPC"

#~ msgid "CPU:"
#~ msgstr "CPU："

#~ msgid "Button Configuration"
#~ msgstr "按钮配置"
